覺唔覺得食煙用濾嘴既人好on9

類似依啲 次次見到人用都忍唔住笑
又要食煙又要懶健康咁
利申 冇食煙

日日放lunch公司樓下一大堆人用

最柒係用嗰個夾

見過有撚屌用衫夾

有冇示意圖

見過個女人用髮夾

搵個夾夾住支煙

見過有人用筷子

覺唔覺得食煙既人好on9

我都見過 ON9到笑出黎

食煙唔係問題
但食煙用濾嘴真係好撚柒

叉 筆 筷子都有見過

叫得食煙就成枝啪落肚啦 屌

女人做化妝品，煙味唔可以上手

做化妝，唔想臭親個客

全部男人

細蚊仔見識少

唔知點解諗起神燈

做雞嫌自己污糟

屌

笑

咁就唔會有味咩

高級雞